車仔Kepa＋轉會費斟Oblak？

【Now Sports】車路士為改善後防，有意引入馬德里體育會門神奧比勒，據報球會希望以門將艾利沙巴拿加另加轉會費為交易條件。

車路士之前3季聯賽失球不超過40球，但今季35場已失掉49球，看來領隊林柏特對門將艾利沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）失去耐性，而據《鏡報》報道，藍軍鎖定馬體會的奧比勒（Jan Oblak）為目標。據悉車路士希望以艾利沙巴拿加再加轉會費，作為交易奧比勒的條件。

艾利沙巴拿加2018年以8000萬歐元全球最高守門員轉會費加盟車路士，該名25歲西班牙門將今季聯賽上陣31場失42球，場均失1.35球，當中只有7場保持清白身。反觀27歲斯洛文尼亞門將奧比勒，今季為馬體會於聯賽披甲36場僅失26球，當中16戰保持不失球。

值得一提是，馬體會去年跟副隊長奧比勒續約至2023年，合約中包括1.3億歐元的買斷條款。

圖片來源 : ©AFP

薛耶治嚟到會唔會面左左

其實又唔係咁差姐
你條後防擺邊個都係失咁多球

比全盛保方黎都唔掂
下下set波比人射

kepa開季都走咗啦

歐聯唔踢踢歐霸